﻿ Những hình_ảnh gây sốc của Madonna trên tạp_chí W số 06/06
Tạp_chí W số tháng 6 này sẽ cho đăng_tải bộ ảnh “ Madonna lại cưỡi ngựa ” cực_kỳ ấn_tượng của Nữ_hoàng nhạc Pop trong những tư_thế vô_cùng khiêu gợi và quyến_rũ .
Dường_như không còn dư_âm của vụ tai_nạn ngã ngựa hồi tháng 8 năm_ngóai làm Madonna gãy tay và 3 xương sườn , trong những hình_ảnh mới nhất này Madonna như một tay_đua ngựa chuyên_nghiệp .
Trong bộ trang_phục đua ngựa bó sát người , găng_tay da và tất lưới đen , nữ_hoàng nhạc Pop đã 47 tuổi này trông thật khỏe_mạnh và tràn_đầy sức_sống . Cô thể_hiện cảm_xúc của mình cùng bầy ngựa , coi ngựa như những người bạn .
Hãy cùng chiêm_ngưỡng chùm ảnh Madonna lại cưỡi ngựa : Nguyễn_Minh_Theo_Style / W
